VW撞拉利 今鋪要賠幾多(2)

今早（26日）11時許，灣仔愛群道伊利沙伯體育館對開，一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。網上流傳事發片段，法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。有不少網民擔心事主需要負擔「驚人」賠償金額，「佢呢腳油…… 超貴」、「賣車都唔夠賠」。警方表示，駕駛福士的20歲姓謝男司機報稱倒車時失控，事後三方自行處理問題，暫無需警方協助。

一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。（網上片段截圖）
一輛掛有「P牌」福士私家車時懷疑入錯波，高速猛撼後方一輛紅色法拉利，餘波未了再撞向一輛藍色瑪莎拉蒂。（網上片段截圖）
法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。（網上圖片）
法拉利車頭冚被撞至變形，車輛部分零件散落，幸意外中無人受傷。（網上圖片）

vw 撞拉利 今鋪要賠幾多

咁嘅post都要開多個

點解會開到2

我哋試吓換個角度諗如果冇人命損傷嘅前提下VW司機同兩位車主私了，應該準備幾多錢？

想知 上個post不斷嘈緊拉利車主會蝕幾多

已經開到2

呢啲保險包唔包？

唔洗報警點處理😂
三保要報左警先賠？

應該係報左警但自己傾得掂數?

vw 撞拉利 今鋪要賠幾多

#819 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問呢位ching有事上黎/報果時，保險公司查唔查到？

回埋呢下算數，上個post個陳年波子臨尾都死兜、我明明講緊拉+馬告p仔個人補差價，佢又講到變保險公司告保險公司，我簡單講，如果拉利+馬沙都有全保，兩架車主可以直接claim自己份全保，之後由自己份全保去追對家保險拎兩球，假設超過兩球就保險公司再告p仔個人，就算p仔已破產都會照告落去，因為破左產後4年定5年既收入理論上都要拎一部分還，無收入就另計，所以我睇到條友話唔行保險私了有著數得啖笑，如果渣架濕鳩前七仲值8000就係，斷估對家唔會因為8000破產

查唔到，駕駛經驗好空泛，究竟計時間定計日子定計月份定年份，你點知我上個月無渣過，大約係咁

片boom 一聲真係好正

嘈咩嘈到可以開2

由於保險公司之間可能有「Knock for knock」（互不追討）的協議，即是話假如大家都在這名單內，雙方都不會就意外追討對方賠償

另外一個重點就係折舊，可以互屌N年
到你奶野，就知乜事

屌，你真心玩幾廿年車唔知玩左d咩，佢段野你下面又唔睇，保險公司自己傾得掂數關我蛋事咩，我claim自己全保，斷估拉利唔敢寫自己部車兩球囉，我claim完，保險公司追唔追對家係保險公司事，我間保險公司唔追就要自己食左佢，真係唔係想屌你，麻煩你搵個識車保既fd問問，費事渣左幾十年就以為自己岩

睇撚到未啊，我照claim自己最多咪hold ncd+墊底費，個到當佢廿個好未啊？拉利廿個夠整前面定後面啊，邊樣有著數啊，唔識就唔該你安靜少少聽下人講，我全保擺低墊底之後保險公司仲要幫我找埋條拉利廠數啊叻仔

人呢？睇唔睇到啊，維修費50000一樣要賠嫁，塾底先要自己追，咁依家拉利total係咪仲係200執骨啊？我再退一步車主唔告唔追墊底，係咪搵自己全保著數啊？對家如果3保得兩球，拉利自己份單會唔會買得兩球啊，咁拉利係咪私了著數啊？都唔想笑你玩幾球都要用幾十年，你不如話比我知你講既野有邊樣岩，我就親身經驗比人撞過返廠

仲有啊，返大廠人地有私家公證行，有專人幫你砌曬成條數，你唔好唔信落地一年+租車賠撚突啊，個人都未洗頭痛腰痛，半桶水乜鳩都唔識就死埋一邊，仲話20-30年用2-3球用車，仲話唔行保險私了傻系系咁，一陣信條友賠比你，等佢一頭半個月之後搵唔到人到時唔好話claim p仔份保險，你自己份全保都唔屌你就含撚都無味

你clam過先出聲吧
死物批足唔計折舊，你開幾多就幾多？
想tot車開足3xx萬唔計折舊，唔計賣骨淨食？
發夢冇禁早
你估P牌間保險公司開善堂？
你係p牌保險公司
你會想賠180萬完事
定係賠夠200萬上限，之後拉埋p牌一齊死先開心？
個20萬公司錢用來出氣？而家求財定係求氣？
當一間公司，幾百蚊都同你計，你叫佢比多20萬+律師費去為左同個客攬炒
真係忽大左

我就計唔到點過200
整150+30再公證行頂大25%先有可能
不過又有排上庭，再互屌一輪等法官判

反而腰痛，頸痛，就真係任你食

到tot車就係另一個計法
計數都係保險佬開房互屌
你認為488 clam自己，唔洗比折舊，咪過幾年知結果

p牌保險公司就食硬屎，差在食多食少

唉，我就係claim過，三保最盡200仲點過200，無人話total claim新車價，係你話200執到骨，你論點好撚有趣，依家2架車claim佢，如果我200唔夠整，我一定claim自己全保，如果我整要250賠180我自作食左佢？咁我買全保把撚啊，我以後買三保食自己得啦，我唔識claim自己全保整？我試過去擺低10萬最後單單保險公司打返黎都cover曬整車再後退返10萬墊底比我，折舊個點講左了，大廠有專門公證+專人同你度條數，我結論係你未試過撞車返廠，仲話求財定求氣，求財先要claim自己全保，我自己份保單一定大份過佢，搵佢claim180，我claim自己拎撚足

屌，人地有人專門公證砌數，頂盡咪3年車打個5折比你咩大佬，你根本就未撚撞過車返原廠就扮專家，200執骨？執自己個副就差唔多，互不追討？一貼返張圖就講第二樣，我由頭到尾無講過唔洗比折舊，我單純屌你玩30年車(假設係真)都成個傻系咁無樣識，依家兩份保單比你claim，一份對家2球唔夠整，一份自己假設3球，你夠撚膽死話claim對家，你仲話私了著數？渣開都知貴車大撞一定係保險著數，係你先咁叻仔話私了著數

我有fd benz撞左份頭，淫夫同佢頂大埋，一個仙都唔洗

但係你維修價接近tot車邊沿，保險就係會同你計邊一樣比最少錢你

我比你clam自己全保，就算唔洗錢，你賣車個下都係乞米，只係遲D蝕
(未入大陣，但一定比人壓價)

如果對方直接比錢你(etc 對方第三保)，又有收車佬立即收車
唔洗蝕，有錢袋

你會番廠定係賣車？

教精埋你貴車點處理，撞完打返廠叫佢黎拖，通知保險公司，拎埋份保單車cam落廠(我就跟廠買叫佢印)，廠+公證行+保險公司過幾日傾完打比我落去擺低票，好似幾萬，之後條廠數幾十萬保險公司會落去找，中間落口供個d唔關事唔詳講，過兩年保險公司打返黎就比返塾底張票我，返廠仲順手話整呢樣整個樣仲送撚埋偈油油格水箱水幫你換

屌你咪膠啦，邊間保險公司會直接比錢你啊，保險公司比得一定係打完庭嫁，屌你你玩個30年玩左乜撚，對家保險公司同你私了？你onL9?

我值4球既車，我當你三保公司比兩球，收車佬頂撚到盡比幾皮？我比你執骨？我間保險公司肯我都唔肯啦on9，你係488車主你肯唔肯比人兩球執走啊？我又當車主on9肯，賠左兩球比你，邊撚個賠馬沙啊叻仔？三保頂盡兩球，一定唔會再比

睇番如果架瑪沙仲係泊緊車入咗後波可能賠多架

所以咪話你天真
理想->自己比->整好->等保險收貨派彩
現實->有人一條龍，差左係番廠/出街，定係立即收錢

如果人人番廠，就唔會禁多積木車
完

我依家架車值2球半比你200執走，定我整返渣多10年8年等到車價剩低幾十萬個時先賣賺啊？你依家又識抄我話仁夫幫佢頂盡，頭先又話折舊，你思覺失調？

得啦，單單對家保險公司直接比錢你都笑撚左，未返過廠整過就收收皮

你唔係tot車邊沿，佢先會做
etc 40萬車，番廠整30萬，有冇保險公司會批？

另外，你真係天真，你以為人地收架爛車番去真係比幾萬蚊就收走咩
唔好on9

你番廠有得一條龍
出去一樣有，差在車主想走邊一面

唔撚洗自己比嫁叻仔，擺低幾萬塾底，條尾數全保公司識死落去找啊
我全保幫架車買3球保險，對家想兩球執骨？我唔撚識claim自己全保既，自己全保都肯執骨就比返3球我，講緊計曬你個d折舊嫁啦，保險公司受我3球全保，我自炒total都要比3球扣返dd墊底，我3球唔要？要對家2球？究竟係你on9定世界變左？個d互不追討唔傾了？

你真心on9，40萬車，我幫自己買40萬全保，我全程claim自己個份，保險公司一係比30整，一係比40我total，保險公司唔批？

你買淫夫自己保險就係
我以前親戚,大昌七人車全保，係mk比5.5T撞車尾
都要自己比哂先
我重記得佢問我借錢

世界有禁理想就好

師兄.....收手啦，好撚肉酸啊

事後三方自行處理問題

一定兩架新車啦

各位老手

今次係講win place 錢
還是都要考慮再買過部呢 ？
如果我係拉利，又係誠誠，仲要唔要部舊嘢？

如果拉利決定買BMW新跑。

如果我係拉利，真係唔多想整。

你其實唔識就唔好撐啦，人地親身經歷，你就朋友同親戚，啲尷尬癌出哂黎啦

比較想知嘅係 唔報狗就即係唔報保險公司，個P牌咁把炮自己拎錢賠哂兩家？淨係拉利都起碼要整50個 點解唔報保險呢

會唔會拉利話唔使賠

幾十萬唔洗賠？ 同個p牌仔訓過？

渣左3年車r波比油都唔知有無3次

但腰痛關今次咩事

其實呢位巴打喺硬件台都係咁比人屌

原來架拉利係鍾培生既

無拉花點會係啊

佢屋企人其中一架
一陣有youtube 片講

人地揸馬莎同maybach 你就唔好拎你親戚啲車出黎啦
識講benz 但唔識咩係maybach?

自己比哂墊底費 其他就保險佬比架啦
你親戚墊底費高 所以先要問你借錢姐
收手啦 巴打

咁唔知p牌仔係咪有心啦

原來隻1234HG傻鳩
大家可以block佢

想知邊個估中 架車鍾共的

想問全保claim自己，條片咁既情況，法拉係點做？照報警後落案？因為見到話3位車主私了，當法拉真係自claim既話佢下一步會點好奇想知，利申買左全保

私了？ VW 車主真有錢。

如果係我，我會報狗+打比廠叫拖車，我廠買保險，廠有專人幫我打埋比保險公司，拖走之後好似係2/3日，廠同保險同公證打黎叫我拎票落去(墊底費)就算佢地睇過片覺得對家唔岩程序上都要擺低，擺票後幾日整好拎返車，好似撞車後2星期去狗屋落口供，撞車後年半返廠收返墊底費，中途無比過任何費用，亦無任何人煩我，實際上我連保險公司禁左對家幾錢都無問，主要係我驚對家唔見左人，條友係想私了，我架野原裝油街噴唔到

補充返當時係一年車，我唔知廠同保險同公證點做，但我無租車無的士無腰痛下一蚊都無跌，所以折舊呢樣野聽下就算，就算街車房都有計幫你整曬去claim唔洗你跌折舊

唔洗嘈啦 整70萬

賠幾萬蚊個靚仔執到啦鍾培生串佢以後畫畫睇戲笑死

好臭寸

香港真係多得佢呢種人先有咁多積木車係街害人

最撚憎d人咁黑心水鳩人整返架咁大件事既積木車仲要放返部炸彈出街

仲好意思覺得放返出去有錢賺好威威，窮撚加度縮思維真係好可怕

同埋呢d貴價車唔返廠，是但搵間車房可以識就咁焊返個頭尾?

啱啱一年車唔會計貶值吧
但你架車撞過，車價會再貶值，有人會再追呢條數

未必
揸VW P牌司機都係借人車
一般車保有寫唔可借車俾P牌
呢單隨時車主食晒

就算鍾培生claim自己保險
佢間保險賠完俾鍾培生後會再追對家保險公司
如果對家公司話車主違返左保險合同
保險公司就再追返車主
車主就再追佢朋友

如果咁
個P牌一樣要賠，仲要係VW+拉利+瑪莎

好似係咁

佢自己出嚟認
公海有po

淨係呢條數都過1M
點還跳舞阿姨又中晒武肺
申請破產都唔掂

自編自導

馬莎車主竟然走上黎連登同個可能中學未畢業既認真嘈
上連登勿認真呀師兄
袋錢落人袋咁好

個巴打仲好落力咁教精佢假膠入侵車台

抵串呀，幾皮嘢only

巴打渣靚車，唔係質疑你
但真係會扣折舊
可能你1年車保險唔扣你定豪比你我唔清楚